星爆圖集中串

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！